認真HR真係最辛苦既職位 不服來便

上至老闆，下至清潔都要我地HR理

//便

有村架純 G

我們入嚟同你大便一場

理性

你唔係做雞咩，做咩hr

便你老母

樓主快d走，哩到我頂住

連登仔仇警/地產/保險/HR/富/貧

咁你都頂唔住，唔係富就貧

你同清潔講, 同佢交換一日野做

寫好啲中文先 便乜

HR 只係減輕其他部門做一d 無生產力的工作。講賺錢，有Sales & Marketing 人 ; 講專業計數，有Accounting 人。

你叫mkt/acc 人學做hr 野，我相信一定學得識，爭在佢地願唔願意做。

相反，你叫hr 做mkt/acc野？收皮啦

Hr勁多文書野 唔係你想像咁見人咁簡單
悶死

講文書，你夠acc 黎？專業的acc，日日爆肝不斷ot不突止，仲要考牌。
但我就未聽過hr 的文書工作， “複雜”到論得上一種專業，要考牌喎

其實我好特別，我係讀acc但無做過acc, 就係因為太辛苦
Hr果d唔複雜，最多d formula難

Acc唔係一份純文書工咁簡單

其實我都好特別，係以前份工，不幸要兼顧過hr的部分。

而hr 的職責，確係幫手令其他部門減少做d 唔需要轉數能力的重覆性工作。

HR 最多係悶，但呢種辛苦對比起其他經常職位的人，有資格出聲咩？

其他職位*

公司多人 但hr少=做死

悶=辛苦
諗下wo, 成世係咁好唔好

認真 HR只係成日覺得自己最辛苦 所以成日閪鳩人面 但實際係成日圍係到吹水講事非

想食屎出聲咪得

仆街 HR 成日壓價，d 錢又唔係你自己出
壓黎把撚咩

HR最撚仆街就係壓價
依家街市買菜咩 值就請 唔值就唔請
同埋你無野做叫人黎見工 曬鳩曬見工班人d時間

好撚認同
仲要一副閪樣對鳩住你，屌佢老味